엄마.
우리딸 고생혔어. 공항에 도착하자마자 연락받고 날러 왔다 날러왔어. 몸은 괜찮은겨?
예.
고생했다 고생했어. 김서방도.
저도 응원하느라 죽을뻔 했습니다.
 얼래, 이쁜거. 어쩐지 집에 빨리 오고 싶더라니께. 
여행은 재미 있으셨어요?
암만. 한달동안 세계여행하기가 쉽가니? 나도 뒤늦게 팔자가 늘어진겨. 오빠 덕분에 
하마터면 백서방한테 질뻔했어요. 보름이나 빨리 나오기 다행이지. 나오면서부터 효도합니다.
먼소리여?
부영이도 지금 애기 낳고 있거든요.
뭐?
 부탄이 동생 낳았어요. 이쁜 공주랍니다.
 엄마 축하한다고 전해주세요. 나도 좀있다 가볼께요.
그려.
 너무너무 신기해. 이세상 다 얻은거 같애.
고마워. 이렇게 이쁜애기 낳줘서.
그때 자기말듣고 맘편하게 있었던게 잘한거 같애. 애기는 하늘이 주는게 맞나봐.
